dell 保養服務？

我部notebook 個叉電器叉5到，咁又未過保固，打電話去問佢話到時師傅上門，用叉電器一換一，咁樣洗5洗比錢佢？
Notebook type:latitude 3400

求各位ching 解答

未過就唔使，呢啲平野佢唔會同你計

Ching,佢係保固期內無限次可以換？

你係咁壞咪換，你壞得幾多次呀dell特別貴唔係冇原因既，好多錢都去咗售後到

Thx